{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_083614",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.10000recipe.com/recipe/6987905'",
        "collectedDate": "2023-11-22",
        "publishedDate": "2022-09-22",
        "domain": "음식점",
        "title": "수박 달걀 말이 이쁜 달걀말이로 아이들과 즐겁게 식사해요"
    },
    "text": "こんにちは私はこのです。残ったかぼちゃとピンクソーセージでスイカ卵巻きを作りました。初めて作る時は下手だったが、一つ作ってからはテクニックを知るようになってすぐに作ることができます。今日の子供たちのおかずにどうですか。調理時間は30分以内で、準備する材料はズッキーニ、ピンクソーセージ、卵、塩、黒ごまです。先にかぼちゃを半分に切って半分に切ったかぼちゃを半分に切ります。初もののかぼちゃを縦に14等分した後の中をスプーンでパー出します。の中を掘り出したかぼちゃは出来上がったお湯に塩こっそり入れて10秒程度さっとゆがいて冷たい水で洗って水気を切ってくれます。ピンクソーセージはかぼちゃの長さに合わせて切て縦に14等分した後フルペンに油を塗ってさっと焼いてくれます。そしてかぼちゃの中にピンクソーセージを入れてください。こうすればピンクソーセージがかぼちゃの中にすっぽり入っています。卵5つに、塩一つ皮肉を入れて卵を解いてくれます。卵水をフライパンに入れてください。卵が少し煮られる頃に作っておいた材料を上げてゆっくりないでくれます。こんなにまいてあげると三角形が作ってなります。三面がよく火が通るように回覧して身につけてください。スイカ卵言葉が冷めるとナイフで切ってくれてくろごまを上げて完成します。このすいか卵言葉がとてもきれいで食べるのがもったいないです。子供たちの誕生日や記念日に作ってくれたらとても好きです。特にかぼちゃをいやがっていた子供たちもおいしく食べます。偏食する子供たちにぜひ作ってください。",
    "QA": [
        {
            "question": "この料理の名前は何ですか？",
            "answer": "この料理はスイカ卵巻きと呼ばれています。"
        },
        {
            "question": "スイカ卵巻きの調理時間はどれくらいですか？",
            "answer": "スイカ卵巻きの調理時間は30分以内です。"
        },
        {
            "question": "スイカ卵巻きの材料は何ですか？",
            "answer": "スイカ卵巻きの材料はズッキーニ、ピンクソーセージ、卵、塩、黒ごまです。"
        },
        {
            "question": "かぼちゃをどうやって準備しますか？",
            "answer": "かぼちゃを半分に切り、中をスプーンでくり抜きます。"
        },
        {
            "question": "ピンクソーセージはどのように調理しますか？",
            "answer": "ピンクソーセージはかぼちゃの長さに合わせて切り、フライパンで焼きます。"
        },
        {
            "question": "卵の数と調味料は何ですか？",
            "answer": "卵は5つで、塩一つ皮肉を入れます。"
        },
        {
            "question": "スイカ卵巻きの見た目はどうですか？",
            "answer": "スイカ卵巻きはとてもきれいな見た目で、食べるのがもったいないです。"
        },
        {
            "question": "この料理は子供たちに人気ですか？",
            "answer": "はい、特にかぼちゃを嫌がっていた子供たちもおいしく食べます。"
        },
        {
            "question": "スイカ卵巻きはどのような機会に作るのがおすすめですか？",
            "answer": "スイカ卵巻きは子供たちの誕生日や記念日に作るのがおすすめです。"
        },
        {
            "question": "偏食する子供たちにスイカ卵巻きを作ることは効果的ですか？",
            "answer": "はい、偏食する子供たちにスイカ卵巻きを作ることは効果的です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 480,
        "QA": 340
    }
}